香港邊度仲有Xbox360改機賣

最近想買返部xbox 360用黎重玩空戰奇兵6

隻game我有正版碟，但係D dlc microsoft store 已經下曬架，無自製系統既話完全玩唔返d特殊mode/skin

請問巴打們知唔知邊度仲可以買到已改既360

我好似有, 你真係要嘅我搵下係唔係到

巴打真係好人
如果係自製系統既話我可以同你收

我TG: @orz1515